{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014699?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 배로농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 未成年者やペットは入室できません。 予約人数に追加が生じる場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意してください。 これによる損害賠償の責任は宿泊客にある可能性があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約したお客様にはスパ/ジェット機を無料でご利用いただける特典が提供され、利用時間は自由です。 個別バーベキューパーティーを楽しむこともでき、その施設は自由に利用でき、バーベキュー関連用品は追加費用が発生します。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、利用時間と場所には制限がありません。 フットサル場やバーベキュー場も利用可能であり、利用時間や場所の制限はありません。 駐車も可能で、近くには妙積寺渓谷があります。 2月から5月まではイチゴ狩り体験ができ、6月から7月は桜桃狩り、7月から8月はスモモ狩り、9月から10月はブドウ狩りと梨狩り体験も可能です。 自転車のレンタルも可能で、揚水駅で身分証明書を提示し、3時間までレンタルできます。 周辺の観光地としては、文豪釣り場、黄順元文学村、洗美苑、茶山遺跡、八堂水霧公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が生じる場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約したお客様にはスパ/ジェット機を無料でご利用いただける特典が提供され、利用時間は自由です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューパーティーを楽しむこともでき、その施設は自由に利用でき、バーベキュー関連用品は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どの客室でIPTVとWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、利用時間と場所には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場やバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場も利用可能であり、利用時間や場所の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、近くには妙積寺渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "何か果物の狩り体験はありますか？",
            "answer": "2月から5月まではイチゴ狩り体験ができ、6月から7月は桜桃狩り、7月から8月はスモモ狩り、9月から10月はブドウ狩りと梨狩り体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルはできますか？",
            "answer": "自転車のレンタルも可能で、揚水駅で身分証明書を提示し、3時間までレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、文豪釣り場、黄順元文学村、洗美苑、茶山遺跡、八堂水霧公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 734
    }
}